館長講7.21元朗恐襲

一個台灣既粗人都比啲藍絲廢老有良知，有道義。

推

推比更多手足睇

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推館長

一定要

盜亦有盜，你班牛屎佬比屎更垃圾

push